笑死我！！

我都想飲多啲

想問笑點何在?

這麼醜的女